youtube成撚日推薦我睇d殘體字片

之前唔小心睇左一集支那劇康熙王朝之後,

youtube就成撚日推薦我睇支那殘體片,

乜撚支那海軍vs日本自衛隊,

乜撚支那強大了乜乜柒柒.

跟住下面個留言區仲要一堆支那狗係度打飛機.

次次碌落去我個moon都瀰漫著一陣陣的腥臭味,

有冇方法可以叫youtube唔好再推薦啊,

我已經刪左好多次d推薦,set曬冇興趣.

但依然係一日比一日多既支那片推薦比我,

我沖涼果陣會習慣播下chopin d鋼琴音樂,完左一首之後突然係度播乜撚野鳳凰衛視我是歌手,聽撚埋d支那歌,連涼都沖得唔撚舒服啊吊.

垃圾支那狗你地用翻你地既youku得唔撚得啊仆街.

Del觀看記錄